好似話前幾日廣州咪大雨行雷水浸,有設施損壞導致多人電死

大雨行雷水浸既
酒店門口都冧左
街燈燈柱又無裝避雷
路人一掂就電死, 有人見到想去救, 死埋

絕體絕命都市

幾時先會行雷 電爆個堆CCTV

唔係第一次
年年都係咁
網上有大量片

係

有次我去支那開會
見到個地空撚左就覺得好奇怪

班大陸仔話落雨冧左
班友仲要語氣好平靜,好似日日見一樣

咁咪好囉
繼續啊

上年都已經係咁 , 路邊電箱唔防水 , 水浸啲人附近行過都觸電

咪好似美國片成片電死

睇過一條片，有個人見到碌柱扶一扶即刻電到無知覺，後面有人見到想扶起前面個人又電到無知覺，再後面個人想扶起前面嗰個又電到，triple kill

無漏電斷路??

大陸邊有

哇 乜咁得人驚嫁 真係要小心先得

唔係新聞

你講緊咩嘢
睇唔到嘅嘢強國會整嘅咩

啱，中國人對於先進同落後嘅觀念都特殊過人

月入一千蚊，早死早投胎！